曼聯棄將，山齊士同盧卡古淪落到幫國米打歐聯

獌迷家陣滿意啦

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

有歐霸唔踢去踢歐聯

由奪冠大熱 變第3種子

國米入死亡小組都出局架啦

踢人出局

背叛紅魔既下場

小組第三晉級歐聯，對返曼聯

多蒙特歐聯柒柒地